希哥對樂仔 樂仔對柏豪 柏豪對

袁偉豪

以前豪仔都叫做有得同樂仔揮下
依家 淪落到拍tvb成為袁偉豪之流
雙豪

柏豪對波圖

中間係光明會logo